到底有幾多on9要斟酌於半唔半個鐘

一見到真係